寫咗個Javascript一鍵製作大量海報

上次用Java轉exe
今次改用Javascript希望易用啲

可以揀File同埋中途改資料

差唔多選學生會／海報，應該好多人要整一堆設計差唔多但內容唔同嘅海報，但逐張改真係好麻煩

圖放images folder
拉個excel入去
Check下個excel仲有冇嘢要改
拉埋海報個Config入去
自動跟ID gen一堆海報出嚟
download完放返入result folder
唔知點解有時會down多咗幾個html.txt, 我估關個excel事

ID = file名
如果excel入面嗰格冇嘢, html會自動隱藏
如果有QR code會出現喺右下角

範例

壊處係新設計/改版面要寫css, 同埋度位都幾撚煩

推

P牌一推,有用 post

push

it狗你的資訊真的很有用

好犀利
有用推

雖然簡單但係方便

徵哨

推啊！

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

Push

辛苦手足

push, 多謝手足

IT救港dllm

你的資訊十分有用喔

幾好

Tui

it狗好勁啊

感覺幾實用

自助文宣,呢個要推

點用 點解明明EXCEL入面打左luffy.png
gen出黎個張圖都淨係白底黑字

死咗圖定點?
係咪冇搬返入去"results" folder入面?

巴打可唔可以跟你學下野

嗚呀 好方便咁

自己嚟啦
JavaScript最好嘅地方就係右click就睇曬所有嘢
我都係Google完左抄右抄

好正呀

電腦白痴，唔知發生咩事。推

好用